突發！支那Joe的硬碟是薄熙來之女寄出 揭發他家族亂倫 出賣60多位CIA幹員

美國《紐約郵報》和前紐約市長朱利安尼連環爆拜登的硬碟資料內容已開始發酵，硬碟中
一封由包佳琪（JiaQi Bao）在2019年3月寄給小拜登、拜登之弟羅伯特拜登的email，揭
露了這位女士與拜登家族的熟識，郭文貴的忠實戰友、美國華人反共節目《路德社》主持
人路德19日爆料說，「她就是薄熙來的私生女薄甜甜。」

路德啲料要聽一半filter一半

屌你又路德社

等睇相片同影片

反還反
呢d中文傳媒專放fake news
同中共一擔擔同路人

路德社 既料, 保持距離

Fake news

朱利安尼果度三部電腦, 呢度就三隻HDD
原本兩者都唔係同樣嘢, 宜家有支那人跳出嚟擾亂視聽

支那人又想跳出黎邀功

千祈唔好畀郭文貴膠化件事

瓜瓜做乜扮女人??

lm

郭文貴啲野，一直傳但一直都證明唔到係真